# WP Playground

- Sitio sobre videojuegos.
- Parcial para la materia Diseño interactivo.
- Carrera: Desarrollo Web y Mobile
- Alumno: Adrián Benavente
- Profesor: Johnatan Jorge 
- Primera Escuela de Arte Multimedial Da Vinci.
